有無人朝早係唔想講野

朝早起身魂都未回，係公司樓下已經係咁俾人叫早晨，又焗住回返佢早晨仲要加個笑容。唔笑又問你做咩唔笑，係咪唔舒服，之後又講一大輪野，令到個魂飛得仲遠唔想返入嚟。我都明白呢啲係禮貌，但微笑揮手代替用口講早晨得唔得

係 好白你感受
所以唔敢搭小巴

小巴唔敢叫有落咋嘛

你見到同事，唔講野都要微笑

全日都唔想講野

我dllm!!!
做咩踢爆我！！！

on9, 番到公司咩魂都番黎啦
唔夠訓咪玩咁夜

會比人話態度差

返到公司先講野
如非必要都唔講野

番工全程都好小講嘢

唔喺冷淡，只喺鍾意靜

但啲人成日覺得我好唔開心

唉，靜啲啦

x2
攰到唔想出聲
有需要先講野

同你又唔熟，有乜好講

仲懶係熱情問你係咪唔舒服

成日唔想講
唔止朝早

有時一朝早見到另一team同事笑得好開心同你講早晨
又要笑住講早晨

有，學生一個
上堂都可以黑面自己一個坐唔講野
但起身嗰下roommate就已經開始同你講野你又無得西面唔應
仲要chok個友好語氣呢下想死
利申毒行俠

有時返學途中撞到同學都好撚煩
其實想自己一個靜靜地返去
跟住又要逼住搵野講

我有時都係咁

一陣唔笑又問你做咩唔開心

以前我讀書眼瞓先唔想講野

同樓豬一樣 不過呢間公司既同事多數都好好
宜家見面就算唔講早晨都好有親切感